休班黑警欺凌貓咪

天理不容，嚴重影響貓咪心靈健康

將軍澳完場去官塘食糖水